【突發，有圖】係街見到好型好man好大隻嘅紅巴

[/member]

濕了濕了

屌，畀cdrom睇蝕哂